[有圖]丙朗轉行打籃波

關你閪事

丙朗玩玩具

佢隻手有無hi到個波

玩左邊條女對波好過啦

垃圾撐垃圾

啱